有冇人都係咁

冇拖拍就覺得好悶 有人鐘意又厭對方配唔起自己 覺得自己唔應該食依啲野 但又唔想對方同第二個出街 好矛盾

Push

收嗲

好煩 好矛盾